誰偷吃了我的布甸

呢隻遊戲話有微血腥 不過我就感覺唔到

仲篤篤下就篤左個 good ending

當然唔肯定有冇 true end 因為隻 game

話有4個 end

大家睇左老母變身之後
可以訂閱埋就完美
到時個個伯母都變到林嘉欣咁既級數